點解英文幫我地咁多我地無人幫英文聲援？

如題呀？
我地啲手足去到台灣避難
我地係咪都應該幫下台灣？

條大聲說話真係睇一次喊一次

所以搞唔搞到聲援集會？